人民日報: 絕大部分香港人係中國基因

根本絕大部份香港人既上一代/再上一代都係中國人

非洲：全世界上上上上上上上上一代都係力架！！！！

中國基因 =/= 中共基因